發唔發覺有線步緊亞視既後塵

不斷播歌宣傳自己
小小苦楚等於激勵 vs 萬里長城永不倒

唔覺 tvb先係

2日後就知係咪同亞洲一樣熄機
唔捨得有線新聞